(木結他撚入) 儲到d錢想入支好既木結他

對結他研究左一段時間，唔鐘意Taylor 尖到死隻聲，martin大廠又好似做得越黎越差，有無巴打有其他介紹

其實Gibson唔錯，不過買佢木結不如買電結

係丫，木結我覺得佢普通

Lakewood

試試 Lakewood

搭單問點睇prs嘅木結他

呢幾個牌子可以睇下
lowden, collings, Santa Cruz, Bourgeois

Breedlove

柏斯試過，彈落無咩特別咁 最深刻係個價錢，貴到喊

Lowden天價唔敢諗，其他香港邊度有得試？仲有guitarsofa有隻goman性價比都幾高

感動連登有木結拎

Furch

我諗香港應該無代理 所以得ebay.... youtube都幾多片 可以聽下, 不過以上既牌子都係lowden既級數 所以都係天價 anyway試下聽下支 Bourgeois嘅OM J到出血

不過maton都值得睇下 對比啱啱嗰啲會平好多
支EBG808 都好正

Maton 通利我見到做緊40%off
佢個pick up係唔錯，不過支野啱彈finger多d

上YouTube 睇睇先

如果無親身試過又唔夠疆買

SE 個幾支哩個價錢黎講屌打其他
我之前買支A30E折左5000有找

集中討論

表示同意

btw木結他喺香港應該點保養

瘋狂抽濕機

聽人講用炭仲好，即係日本城個隻，好過吸濕包

香港邊樹有得詩santa Cruz?